太子站使唔使黑衫同gear?

黑衫都係紀念死者
咁gear呢

屌你老母用下你個死人腦啦

7/9機場更新 求求大家

認真問你屌乜柒？

收工去到應該封左站

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

係咪街坊裝就夠？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

劇本:藍絲報警黨鐵落閘全部非法集結

有一股龐大黑勢力正籠罩連登，刻意用8.31 fake news 洗版帶風向，破壞運動。
「傳 8.31 有人死」
「傳 8.31 有人失蹤」
「傳 8.31 死者家人被恐嚇禁聲，禁錮」
以大量無証無據 Post + 陰謀論 洗版

8.31 9.1CCTV
要求交出8.31同9.1全線所有CCTV
唔只太子站
其他站都好緊要

還原真相 今晚太子見

有消息指大量POPO係九龍灣（MTR) 包車落太子，大家小心

有無在場回覆現場狀況？

保護巿民

不如街坊裝啦方便be water
隔離就係狗屋大圍捕就麻煩

唔好入站内我覺得

拜祭活動唔洗gear

唔駛，全部街坊裝

1714 #太子 #旺角
太子站報左警

係咪街坊裝

轉去九龍灣點睇

#太子
1717 絕大部分身穿黑衣市民已離開控制室位置
部分人落下層登上列車
部分人登上b出口離去

玩場手足黑衫

獻花洗咩Gear 最緊要多花

認同